呢場打狗運動，極度需要一群軍事家

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有武器咩？btw推

唔使一定要有武器
示威者行動可以軍事化，
組織有效嘅防線，軍事溝通用暗號
撤退可以有效率零被捕零受傷
將示威群眾分組成小組行動
每個小組行動完成指定任務
好過示威出嚟喺度企
對峙嘥時間